著Heat Tech著到個人好撚虧

我自己本身做開運動，廿歲出頭健康正常。自從上年開始著U記Heat Tech，開頭係好暖但越著越虧，出入冷氣都打哂乞啑，成日俾朋友笑腎虧

到今個冬天冇著兩日即刻重感冒病足一星期，有冇其他受害者？

平均一星期打兩次丁

買個電暖蛋拎出街用

今年開始唔着，慢慢就唔凍架啦

咁你要著blocktech. 我著到出熱廢咁滯